新手賭仔馬會追數記錄 附真飛

勿跟 同路就祝羊
賭齡 幾個月
負緊萬幾
已經明白到大細注都有幾會輸
蚊注多反而負得仲多
決定下下allin留返200比自己買讓球反生
睇下走到幾遠 齊羊

墨爾本失敗 10.5B 100
墨爾本失敗 2.5B 400

結餘2.3

睇黎你仲未明白到 本多終勝先係贏錢既要素

假設羊同豬既機率係一樣買細只會贏細
但係會買得多場 輸既機率會多左 有有理解錯

-2c
2.5大 cashed

墨爾本失敗 10.5B
墨爾本失敗 2.5B

Lm

結餘 68.3
勿跟 祝齊羊

墨爾本失敗 10.5B
墨爾本失敗 2.5B
阿士東維拉 主
候城 主
普雷斯頓 主

Preston入波未

候城2 0

阿士東維拉2 0

候城
普雷斯頓

入波啊！

危險

唔想又重新起機 屌到你入

準備戒賭

Goal!!!!

Win果$70

墨爾本失敗 10.5B
墨爾本失敗 2.5B
阿士東維拉 主
候城 主
普雷斯頓 主

2-0 都迫和 好彩買左3穿7 執返少少

餘額 201.3

墨爾本失敗 10.5B
墨爾本失敗 2.5B
阿士東維拉 主
候城 主
普雷斯頓 主
多蒙特 ［0/-0.5］

1:1 多仔繼續 反cup佢

Gchi cup啦多仔

大鍋了12m 2:1

2:2！

墨爾本失敗 10.5B
墨爾本失敗 2.5B
阿士東維拉 主
候城 主
普雷斯頓 主
多蒙特 ［0/-0.5］

結餘 222。 祝齊羊

墨爾本失敗 10.5B
墨爾本失敗 2.5B
阿士東維拉 主
候城 主
普雷斯頓 主
多蒙特 ［0/-0.5］
鯨魚唔係魚 2.5B